美股認真討論區 MCCLXXXII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

多8萬流動資金
還得起唔洗俾息

屌你老母
屌你老母
屌你老母
跌撚夠未

多8萬就係多8萬

最多係輸哂1300

近期既SP
隻股係上行趨勢
好難會一下子跌到好低

但遠期既
你唔知中間市場會發生咩事
可能入左熊市
又或者間公司有咩基本面嘅改變
但到時跌到幾低你都要用strike price 接

你預左用20蚊接既係今日既PLTR
但你點知一年後既PLTR 係點

人生苦短

港女定美

仲要係人地既錢遲還最多咪蝕息 政府唔通淋你紅油咩

移左民人係外國唔知借唔借到

直頭係free money
不過有得借再講

0息又點啫
大把人手停腳停
人工低嗰堆要還嗰陣其實等於佢地得番9成人工
根本無助解決問題
只不過係依家死定慢慢玩死你

礦股牛能到

應該都係社會評分降低，唔可以叫雞咁上下

槓桿就好似點解要買Tqqq 唔買 qqq。

小學畢業可以做國家主席
唔識管治既可以做特首
唔識經濟既可以做財神
中華大地果然機遇處處

咁太耐有變數大可以平倉姐 期權金照樣袋袋平安 定係我應該搞清楚少少iv個概念先好sp?

有無人敢博whks

uavs eh cciv 大跌後
都有20-30%的反彈 再跌過

PLTR邊係咁玩
閪冧開SP > 爆升平倉 開 SC> 閪冧平SC 開 SP

冇紀律個D

屌你咩，識一個單位劏幾個岀黎，經濟達人

唔好5點得唔得

正苦思維
到時還錢你班賤民咪要乖乖地努力番工做奴隸無得出黎搞事囉

借左期間不能離港
不能提早還款

我懷疑唔只, 可能要護旗

至於如何領取消費券，政府指，會物色現有電子儲值支付工具營辦商合作。消息指，政府亦會考慮工具的普及性、方便程度及所需籌備時間，初步傾向不會只跟單一承辦商合作，目前仍未敲定推出時間表，預料籌備時間有機會比以往派錢更長。

真係垃撚圾 創科局喎

真香港正苦嘅存在都唔係服務香港人，有$5000算執到

平倉咪要俾返premium 出去
點樣袋袋平安

你站錯隊 能力再高都無用

等到時買IPHONE 15啦

兩邊都係

學馬交囉, 真係出張卡

咁就財自

睇個樣又係咩中資銀行

唔係有時間值嫁咩？咁賺少少都好吖
利申真係冇掂過option 純粹係想入pltr所以想睇吓有冇個抵玩啲既方法

2330收dl

今晚加契媽

今日MAXR落40蚊 大家話好唔好

好奇一問 short put到價未到期係咪一般唔洗接貨？
如果俾人主動行權 要接貨係咪即日就要？

波叔咁樣都係想將d錢由股市谷返入實體經濟到，但係佢有無諗過現時根本無乜消費意慾......

你又唔係派特別多錢，銀行又唔係高息，拎咗舊錢出嚟又唔想洗，咁不如如日中天派算鳩數

30

期升返啦 冇事啦

全部閪冧好嗎？

琴晚ps今晚跌落地核都唔放

一天一天的我在期待發達
一轉眼掃碼進入浩園
一張一張的快樂連郡笑臉
粉筆似的消失不再遇見

終於終於不懂得小西所講
祇知道 IB想Call孖七遍
終於終於不嘲諷馬桶Hedge Fund
祇恐怕 更多的急跌未見

咁多張都揀到你就唔好彩啦

不過張野帶時間值係入面

賣左佢入貨重抵 無人會提早行權

8萬已經>8000石 大過石仔個倉啦

消費卷真係搵黎搞

所以佢咪逼你一個月內要用

一天一天的我在期待發達
一轉眼掃碼進入浩園
一張一張的快樂連郡笑臉
粉筆似的消失不再遇見

終於終於不懂得小西所講
祇知道 IB想Call孖七遍
終於終於不嘲諷馬桶Hedge Fund
祇恐怕 更多的升市未見

香港最叻嘅it 人係出外國
其次做start up，私人公司
最後就...

石仔應該可以apply

一千蚊可以買到咩...........
你玩隻HG雞都1300啦

Sor 我講緊佢加股票印花稅果招

i see 我有d short put到左價 仲有cash係手
諗緊留黎接貨定拎埋去撈貨

送禮勤？

依家個政府叫人借錢就=grant loan
學生借嚟玩到冇哂本=借8萬吊鹽水
學生借嚟投資贏到錢=借8萬嚟投資
所以窮嗰班未必肯借 就算借都好 遲吓等於孭多等債

消費劵都整得柒過人

準備12 個月

啱！

以前讀u已經無拎grant嚟炒股已經好sad
今次政府咁送8皮真係要借盡

學台灣咁咪好地地，係要柒下柒下咁搞乜鬼電子嘢

咁日用品都唔平既...食餐好啲都無左四分一啦

迫廢佬用支那寶

買apple gift卡等換機算

你知我知單眼佬都知

會計佬諗法

唔會益baba 啦

其實佢地咁搞先最cap水
根本政府project就係判比人果個都有水食

你搞清楚，唔係政府借俾你，係銀行借，所以都係有紅油，只係銀行追唔到會揾政府，政府做就分分鐘用勁長時間告你同用其他方法搞你。

諗住入佢避險

其實冇乜問題
你睇好間公司未來發展就得
記住keep夠現金cover就得

咪玩啦
佢講到明會有幾間
支那寶實有份
如果佢話八達通都有份你都唔會用啦

Redeem咗佢再用戶口個balance比錢得唔得？

想大家將啲錢轉去美股手足嚟

唔係財經局同HK mortgage 做？

巴你符合資格喎

一撚定又唔知批幾多億俾狗隊唔講出嚟
上年已經係咁

有得唔借我都唔想借

你每次都燈到arkk落地核

冇辦法㗎喎

你辭得岩喎
你無做錯到

其實裝修自己唔識驗收
可以點搵人幫手
地版做工，天花潔具質素etc

邊有咁啱姐

你睇佢poster都有寫保安開支好似六百幾億

送錢都唔要

幾時改番夏令時間？

會計佬都無佢咁on9啦

i mean我都唔想失業

我幫你

3月14

成個連郡上黎幫手睇，每人講一句都夠

你開post果陴short call就free money

十年期國債 好像走緊下降軌

屌你老母 班外國沈大師衝哂出黎認屎認屁

請詹蛇

睇做工真係唔識睇

唔識今晚點都唔走

一人一腳都踩爆你啲磚

唔理三七廿一
買一大埋postit 貼滿晒佢

好似無咩人理台仔

我識

好撚少，有學過下

地板自己買水平尺睇下平唔平

垃圾TSM

咁銀行股係咪可以番埋位先

未做過野算唔算失業

台GG

酒呀

gg又俾位加貨

叫佢咪on9 喇，從來食買玩係連埋既。

夜晚唔俾堂食，我點連住落去做齊食買玩呀?

無得食好西我點打卡?

無卡打點解我要消費?

佢太唔了解香港人喇

再黎多棍 對沖都冇咩用

熱褲驗樓師

唔洗識睇，求其貼哂，人地自己知自己事 一定心虛

今晚俾機會你入

有D位都幾難睇到
特別係D批盪夠唔夠實淨
會唔會過2年就爆

最多就係睇下D磚鋪得平唔平，有無空心
D水喉電線如果入牆其實要裝修緊時去監工

拎個一蚊一塊塊磚咁刷
一卡就貼鳩佢

嘩...

光復富山/建興

嘩 仆街

快d轉就好

酒牙

琴日爆買 最尾閪跌

波叔影響埋台仔

用電筒照吓牆身天花

利申
有日本人試過咁做
搞到我哋周圍都要執
明明平時唔會見到
永遠都係油漆佬手尾長

你睇清楚先喇，政府仆街到係夾9d銀行上船，自己唔洗本就叫做左野。

果1%息應該都係銀行收，唔關政府事。

外資又嘎韭菜

如果鋪平水泥已經出事就好大鑊....
正常D師傅都會用水平尺度正先倒水泥，雖然有機會為咗慳水泥偷少少工...
如果鋪磚唔平，叫佢再鋪都未必靚，有機會整花旁邊D磚，少少問題就算啦
空磚就要整

波波係咪重熊388救財赤

老貓出左個po話98年搞左呢樣野港女無左4成

就到琴日棍插既時間...坐穩未

大市每日閪冧原因一覽:
1. Canopus上水 ✅
2. P巴gel頭✅
3. 石仔唱歌✅
4. 澳仔做好✅
5. 暴巴死神圖❌

5中4
仲爭暴巴最後一擊

邊樣

其實都係近距離睇下靚唔靚，d收口點，去水位點，有無漏水，d 磚有無空，d門開關順唔順…

講到尾就係當你自己係入面住，覺得會唔會有問題…

裂口低開你咪得個望字囉 佢跌到落20你諗住接貨冇所謂 下次一日裂口低開十幾20個% 爆倉咪呢d

日本人就冇撚計了

我淨係sp1張都要咁快平倉？

很多人在股災後感到奇怪，因當日根本沒有任何不利股市的消息或新聞，因此下跌看似並無實在的原因，令當時很多人懷疑是羊群心理、市場失靈或經濟失衡引致股災，至今仍在爭論。
1986年，美國經濟已經從高速發展變為緩慢發展。直接導致經濟放緩爆漲停止的「軟著陸」。1987年緩慢過去，似乎經濟衰退的恐懼並沒有馬上爆發。股票市場在1987年8月到達頂峰。接著連續數日，市場大面積下滑。8月，觀察員警告，技術分析表明，市場此時處在一個循環，然而這種說法沒有被廣泛認同。

冇原因都跌得

不嬲都係心理戰
係借啲意咋嘛

踩幾次就爆，姐話造工差，成個地板起過再做過

港股完場 美期係咪可以正式開始插

放住2000蚊係度點爆倉

專心對沖

道期升返 係咪冇事啦

港股真係SCAM黎,屌佢老母

其實有錢接貨 sp係冇咩問題 不過遠價近期收既錢又少
做黎都哂氣

呢間藍店有牛河？

份份工都要工作經驗
但未返過工何來工作經驗

準備好找數未

加股稅

如果銀行存款有一百個但又失業
咁借唔借得

咁今晚升定跌呀大盤

sofi換分
gogogo

收到哂各位巴打意見thx

曾經既專業炒股師同歌手

係不推文啊

找咩數

跌！萬2見！

連郡炒房supervisor
但開市嘅時候全程訓緊

依度有巴打賭ER
叫左唔好

其實個人奄尖聲悶d已經做到

每個月有65000係入面會有45分，好正

今日食完仆街波個棍 依加到美女

希望真係大V 成功

上連登學

熔了

好想聽

有冇搞廁所先
通常廁所廚房最麻煩

電子雞算唔算工作經驗

on9要出出入入不了

直覺同我講MFC要起飛了

成個庫房拎晒去沽388

咪搞你係香港d野囉，信貸評分，信用卡果d…
唔再返香港同用香港野就ok

又牛市

minimum 200先一股MFC
垃圾

有memo 紙就得

屋企人做開裝潢
有無野幫到你

衝去換了 imax

點解覺得會v

net deposit 出出入入第二個月應該唔計?

個V開口向下

船長呢

Mo c la mo c la

插下落去就好玩啦

幾時轉新

3月1

留名睇今晚陰跌，見你哋樂觀到未食過棍咁，真心驚

你係邊個

屌打垃圾童童

第一個月入65k
第二個月出錢
第三個月再入65k
每兩個月賺一次分

你fb好友

後悔無跟你nio同cciv

要對摸頂巴有信心
我準備加少少注

who, msg me

3傻

唔msg la
今年-ytd唔好意思出黎

泱is better

先2月...

咪就係佢囉

泱d大眼仔成日都比佢對眼嚇親

又燈

尋晚係旺角食左長阪燒 好好食
$24x 1打生蠔+酒
燒野串燒寿司都好高汁
埋單每人around 400 高度推介

左邊正評
右邊負評

睇下溫妮多fans定泱泱多fans

直入廣告??

不得了怎樣了

溫妮太細個咩都太細

我要打喊露嘅溫妮

呢張一定係泱

屌直線負評

呢個po成日有人問有咩好食推介

唔撚使諗啦下話

右

bookmarked

想知平時屌石仔嘅門巴係男定女?

呢張圖睇到慾罷不能

@福絲 你前幾日問 呢間油尖旺

又小妹

葉倫考慮調高資本利得稅，專家：資金恐逃向新興市場

臭閪

今晚上返13400

走啊

全包我覺得算平喎

反正有原因
都係事後作

其實係，新補上去嘅石屎如果手工唔好係有機會甩落嚟
我見D師傅話鋼筋其實點都會生鏽
最緊要唔係有漏水、鬆脫之類嘅結構問題，多數都係補下水泥就算

嘩呢幾日咁撚多er既 jmia plug bili 爛肉 tdoc vldr shak abnb
食撚曬棍都幾係野

報數5:22

彈彈波

個5個戀童架

d鋼筋未落地盤已經擺到銹色架啦

算架 但需要設計 photoshop

屌 唔用sofi了
On9到
本來80日就有20鎂收
而家入200日先有20鎂

一係就要出出入入

選左邊個人品應該幾差下

溫妮樣
泱泱身材

係 銹左都唔會補油

負評+1 p牌比唔到

仆街我去到28號都係得79分 換唔撚到imax

ON撚9 SOFI

最仆街係上邊漏水拆開左先知

大食泱泱好可愛

搬

慘撚到
點解今年冇2月29呢

利申 啱啱換咗股imax

4-50有都好流
我果陣住太古城細單位大執一次都80萬
但貴又唔代表好
最緊要係師傅手勢
好多為趕尾期會鳩整

哭撚左

輸到冇眼睇 不如打飛機

洗唔撚洗一下升到要200分仲要得幾日通知

即刻換imax先

同埋ig 屌鳩人

波叔咁撚樣玩野...好唔好清左d月供港股

泰妹

有得換好換喇

財演都推a 棄港
仲死攬做乜

搵份工做咪有工作經驗

睇錯應該唔洗出出入入，係要擺低60k 入面

港股酒完 到美股酒
好煩

做咩呢排brian車啲廣告又出番嚟

忙

正常人見到右邊就戀愛了

知到邊個位漏已經算好彩，即刻搵管理處同個業主DEAL，業主好人可能仲搵埋你個師傅一次搵埋佢
最慘係唔知源頭，個業主又唔理你，咁玩一年半載都得

要省咗鐵鏽先可以補防鏽油 搵鬼做

用左VPN之後無見過佢啦

即係出出入入都唔得？
我見前面講係
3月入完
4月出
5月再入咁玩

點解要咁做，你長放就個個月都有

已即換2股
on9 400分得隻垃圾pfe

泱泱唔一定大國
仲有大波

晨勃番番黎啦

加左貨
均價39

您每次向SoFi賬戶存入一定金額的資金，都將獲得積分獎勵。

咁即係要睇入錢果一個動作喎應該

擺明想降低香港股票市場係國際上面既地位,想d引外資/港豬去投資a股好快a股會有大動作引人去

佢話淨存款，所以有60k hkd等值就得

33-43 磨咗好揀耐

一定係右邊

吊好亂

仲有十分鐘盤前又到

佢個到寫每月淨存款

支那人都玩美股

準備行刑

個倉無tsla 後悔區

睇下今晚41 買唔買到 買到就46 其實都偏好 如果佢ER差我就含得撚

正路都揀右邊，又高啲，波又大啲，又彈啲

睇睇下先發覺佢有料

你search 綜藝玩很大
好多年前佢上過
水著， 浪浪下

各位
盤前又黎了

班財演日日夜夜a 股a 股
根撚本, 成個香港都國家國家
dllm 香港咪國家一部份, 又想點

圖係每月淨存款
但字就係上面咁寫

所以唔知佢喇

睇詹sir 學？

盤前師集結

今日納see期貨跌咁少，冇事既

個市弱到

佢咁改連分都廢事佢儲
每個月轉錢都麻煩

3好撚垃圾

盤前滅世 I'm ready

麵麵加持美股 係咁先

完全無力升

咁樣趕班fund走去玩a股，點解仲係咁推ipo黎香港上
我睇唔透

大戶未沽哂

跌到好似你個名咁

抵食喎
門巴贏咁多可以食豪啲

又插

佢上年係咪係咁屌FTCH

食個麵先

有隻叫師傅go既app不過未用過

今個星期咁考驗身法既
啲留言成日90度變身

幾時先千升

英sir推se

Btc 靜靜雞升返哂冇人理

sh師坐定無野驚
青蒼師唔亂轉身
一切有緣就有錢賺

又搞鳩我愛股

一陣開市一齊插

直角假身

爸展左
唔該繼續跌

尋日去番80% 倉，博輸就含

茶巴又財自

都係手改果張好笑D

今日係咪逃生門

太高質反而無咁好笑

好撚嬲

屌你老母

地心鑽頭一開閘就R波

升翻少少比我酒

靈車假升

今晚大反彈

台GG，真係GG

你地都唔識D術語..............好多野你唔係落埸玩過 你唔會點玩
仲未訂落料訂料 係邊訂又唔識 訂幾多又唔識 唔係咁易既師傅

升返啦冇事啦

轉燈

升

老鼠勁撚到

個市強到完全無力跌

又夠鐘數錢

SQ 248

數剩低幾錢

SQ繼續溶好在走咗一半

垃圾SQ

迪加又升

爛果幫你日日跌

支那新經濟全數洗倉

SNE中棍

逃生門呀今日

留言風向又轉身

今晚有埋北水 繼續炒高gogogo

似

開市就酒了

SQ

連1月個價都未落番喎 有排跌啦

尋日入既TSLA可以gel頭？

100%包啦 咪玩

即回

點解要咁對我

Gel啦
Gel返落650

身為專業錯失機會師
經驗話我知唔會再跌到尋日咁
今日好大機會高收，就算低收都唔會好低
聽日又繼續牛市

好想跌2-3成比我入貨

大futu大bili果斷落地獄

阻力位比人打返落黎

屌 即刻平開

開始洗倉

good meme 不嬲都係越粗工越好

唔gel了

gel啦
我未加倉

溫馨提示，今晚NVDA ER

又話港股啲錢走哂，走黎美股呀唔該

又係加倉嘅時候

530

SNAP琴晚勁撚到 同人講黎緊幾年 年年收益都50%UP

仲多人用咩..........

bili 再跌想入番

呢排淨係靠清倉師佢地都發啦

vcp forever

唔係好夠力彈

跌就跌6 7 %
升就升0.23%

我屌你老母

豬死喇

Plug er

個個炒第二上市而家仆哂街

今晚TDOC ER 點睇
之前升幅已經無左一半 會唔會又番番2百蚊

BILI>TSLUN

係綠色牙 dllm😭😭😭

開市就落地獄

why not both

咁撚勁
arkk有position喎

紙倉？

尋晚落左啦

咁大隻字都睇唔到咩

輕鬆player

係啦 寫住模擬交易

maxr

龍翻晚？

炭治狼救我

唔信

裂口低開穿行使價會驚俾人立即行權多啲
因為未必個個都keep足現金接貨

今晚都唔洗睇

我諗起無限發射篇

硬係覺得今晚會跌翻琴晚嗰份

Sor囉，眼唔好

咁就好啦

我又真係試過俾人行權
都試過幾次

豬死啦

why

盤前清倉盤中再撈

Innovation股ER問題一律建議青蒼

個市今日都唔彈 仲牛皮既話好大機會再插多棍

好彩琴日轉 futu 去其他野

彈先做到完美bull trap

納dee變返綠色

唔跌又點會升呢

其實都幾似9月

美債跌唔落

竟然綠色

放晒

Vix跌唔落

印花稅係咪會收埋Futu皮

想睇

9月果陣磨左幾耐 有無一個月?

正苦會個別事件處理

今晚納dee 13420

潛力圖

好難捉摸 唔知佢真升定假升

買港股好多雜費
出入閑閑地都一舊

知你就唔係到啦

錯concept
今日跌但無lower low 縮成交量先係見底
升得太快 = 俾機會尋日入貨既人沽番出去

真正開倉時機一定係個市起好左個底先入

武士了

學到野

長智識了

出面開始多輸身家警世post

你老味又跌9%...

咁你一定唔驚

雷公：結構性加倉

買左咩

賺9%？

買左乜我綠色

回調完啦, 今晚可以加倉

嚟了 moment of truth
今晚可唔可以企穩3890

Sq吧

如果打算SH其實唔洗Fomo
BTC 之前35000升上55000 都consolidate左兩星期

陳茂波：5000元軍票禁用於海外購物

淘寶同台灣

升小小呃9人

CAN巴覺得宜家似唔似九月

肯定係Super QQQ

allin得

咩job

企得穩就牛市未完
企唔穩就ma60見？

快D跌啦

信號出現啦

有

玩opinion輸左成年人工...

跌一日就跌完

琴日入貨基本上咩都賺wo

Blow

表演大奇蹟日睇睇

係

出面有個玩opinion輸錢嘅post

試多次個頂

上星期果d唔計？

Blowjob

歐洲算海外定海內

唔太似
似正常回調
老實講今次大圓頂都未跌突
我係諗有得食好食

綠字

opinion

向下熔

+1.48就想坑殺我

納指升返

琴日唔記得睇水卜, 入唔到教

一日

明明跌咗一個月

悔改

你點計到1日

清買左咩股咁勁 個倉尋日先跌?

假膠

而家先1730 幾時先到2230

仲未有penis sell嘅

Sqqq

上星期未夠恐慌，琴日先見連郡開始哭奠

岩岩呢度先有個巴打問緊SP

應該係尋日入

補左油入面咪又係銹
一定要除左銹先 但除銹咁q麻煩搵鬼做咩

連郡舊人個個淡友

SQ 倒升

石仔台電一跌就正常返
好過食藥

我無技術 只玩正股

暴絲有咩指示

我賭今晚閪冧 落注sqqq

難怪
可能唔識longn short call put

我個倉成個2月都係向下 跌幅同9月差唔多

加貨機會

今日咩環境唔敢開個app望

佢書成年人工唔係因為option
係佢做傻散panic sell the dip啫

Bull trap啫 呃我唔到嘅

盤後接左飛刀

前前後後無左15% 但係我覺得大家好似未真正恐慌

道指升1點係咩玩法

今日盤前成交量好低
同琴日panic sell比

升1點都係升

又來唱出口特別嘔心

做short輸成年咪算少

riot

stonks only goes up

我賭今個星期都冧 但我唔落注

一講完就跌2點

門巴你同石仔有咩大過節

升溶緊

係咪我我想接貨咋

港25歲公屋男護士家身1000萬 靠每月用2萬元薪金投資

格蛇行得太前

升返哂

閪跌入貨等下次er前走
啊婆都識玩

大寶寶正常發揮 來人 上圖

大家有冇咩行動
襯盤前出貨嗎?

幾時出album

屌你老母, 新聞
係叻就約出黎做專訪嘛

炒forum 當新聞, 真係on 9

盤前gel 定等出事

clbs好像彈得唔錯

不過成日高開低收

你啲tsla sp點

股災啦

sp唔預接貨開嚟做乜9
冧山泥前執泥沙

今晚千升

最後的冇事

抄*
唔怪之得今時今日電腦都可以出新聞稿

再多啲

事既 唔好嚇自己

唔係點呃稿費都係搵餐晏仔食

清蒼派萬歲

唔敢入住...盤中睇定D先

On9

700咁勇

今日道指反而升唔起 睇定d 先

opinion點玩

Me都係，一度跌破個本

我果隻盤前仲跌緊4%

中概？

閪冧有計架咩

6月

嘩 勇到

乜撚野國債又升緊準備又西冧

搵一日，岀翻口氣丫，得唔得

可唔可以升得慢少少企穩先升
反正都跌咗咁多日唔爭在

但你sp 咁遠期

Ddd財報delay 唔知有咩古惑

寫稿個條友應該一路寫一路喊

100%現金中

最撚on9嘅就係sp左閪跌就平倉

當手機game玩

其實都ok 既
打和點要600 蚊
不過賭成6個月先得9000蚊好似太少

靜啦屌你

一係就好似毒果咁, 搵面神出黎訪問
好似晴報依D , dllm 頭版就係抄forum, 再煽動仇青
dklm

佢兩個其實老死黎

上翻900先講

要買啦

call 左末日700蚊

當定期
半年13.3%

打唔打算預cash 接貨

又入返熊軍？

平左未淡倉未

澳仔你依家個倉係好定淡

咁sp黎做乜

收自己皮

佢post 左幾日 個市升得起都係靠佢d 圖

咪係

長期>100% cash
執行石派 復利率

有無人玩octopath Traveller ?

唔係
咁你係咪會好後悔琴日冇入多啲

琴日都係lower low

飛子隻野唔上唔落

乜革sir唔係做開金融
真係傳奇
證明有料總會成功

好自卑

個倉好綠
好驚

邊隻？

債市冇升跌

即係升

Bb你仆街死啦，好嗎？

tan $100好能吸引
d成份股穿哂50ma

高人工 -> 去正常投資
正正常常都唔會差得去邊

3800 都炸唔落，歐豬solar升緊

滅左教喇
拜登上場一刻已經炒完

利申 高位入輸10%離場

咁就要入貨

放返幾年差唔多

連燈心理分析師

忘巴都好耐冇提tan

尋晚見有兩三個止蝕post
就知差不多了, 安心晒

fvrr?

好撚驚開市追返做煎魚

10 year yield唔係升緊咩

moon同tan tan多d

琴晚呢度輸錢都gel喎
我仲係唔放心

可能佢就係陳茂波
睇錯民意玩錯政策

決定入倉

WKHS

唔通我尋日發既毒誓得左

盤前龍，盤中....

唔係話佢接唔到單咩

今晚又有fed子

熊軍大將軍仲有咩要講

我琴晚都比人夾到平左

你咁好心理質素

尋晚跌 50 % 好吸引

琴晚竟然升得返補埋裂口

買幾多好

3900 啪啪啪

好燥

中 轉sector啫
就係炒完都跌唔落
遲啲炒翻起咪升到澎澎聲

啱啱先見到童童有份youtube女神選舉

700-93.3 = 606.7
900-606.7/900=32%
高位插32% 再打落先要入肉有咩好驚

SOXL

若果今日keep到
我願意一個星期唔睇水卜

千升日

納DEE回調得8個%就收皮?

納dee冇力了
一陣開市又插

棄嬰

錯link

呢間野接唔單接受破產

佢係好靚女wor

clean energy/ oil

梗係clean energy

咁都有得叫女神？

投票結果咪話你知佢唔係囉

真係好撚似河童

係咪入得了

收盤入少少埋伏下

港股hehe

條撚樣除左識濫用eo做戲仲識乜

邊度有得睇結果？

sign完 又點

邊忽龍...

佢講既野無錯既

IV縮到咁 想開啲call
蝕咗都唔心痛

邊度有得投票

呢個政府用人純粹跟背景同關係
你想佢做得出d咩出黎

咕嚕

升穿左再有support先算

My precious

第一次睇呢個人
燥得嚟幾撚好笑

佢算黃得黎又喺中概身上拎錢

差唔多成個倉綠左
差隻

即刻俾like支持

唔撚係呱
咁creamy都要選啦

d官都唔想嫁, 北佬都可能無諗過佢過自己隻388一棟. 港共D官盡左佢腦力

已經習慣左每日都跌 跌得少就當好彩

14.8 撈左workhorse
咪試下插落個位數囉

明明晏晝睇爆跌嫁
做咩宜家又綠哂燈

買左乜

做咗淡?

咁solar vs clean energy呢?

我逗佢份糧 我都唔撚想呀

希望今日平穩度過

轉身要快隨時修正

港囡拖累美帝期指
北水大媽轉炒美股

賣兩塊地都賺到既錢，用依個方法賺，個智商真係好高，你股票市場搵到錢都大把人唔岀聲啦

盤前咁少成交嘅

轉牛了
巴打潛番水大市就要開始升

單都冇埋

垃圾

最後逃生門 CHING CHONG LAAA

重點係叻ge人係唔會想做呢d位當年梁錦松一想搞9公務員，就比人sin左一鑊

好撚驚我未睇名，以為不舉j水卜一個星期

跟佢既邏輯，應該要減印花稅救經濟

真係好痴線
早上中午下晝兩個世界

幾耐未見過盤前全綠

唔搶貨就笨喇喂

呢個時候龍都無好結果

垃圾外資panic sell，遲d又要penis buy

我啲睇法全部都conditional
你睇返我啲留言
全部都係如果乜乜就乜乜
今朝個盤前hold到3862 就會試3900
依個仲valid緊

想入plug
但都係睇埋er先

共產黨打到黎

台GG比人short完未

今晚支棍唔見巨綠 自己睇路

減左貨等緊接GG

我自己本事賺既錢，憑咩收我稅

巴打識野

個市強到，完全冇力跌

滅世

回晒塘啦wo

can巴如果企唔穩3900，即係都大機會熊？

講緊木曜果個正喎

我都想夾錢叫佢班官逗糧好喇, 唔好攪咁多野. 叫個話得事既落黎針針佢. 不過今日香港武人掌權, 仲有飯食算係咁喇.

可能er完棍升

巴打睇1hr 圖
睇阻力位

咁咪再等

丘涵正d

反骨蕾拉唔化妝不行

咩time range都睇
尋日有講過fib retracement

化左都唔掂

識貨

佢仲有做drone

你覺得事前big boss唔知咩?
我諗佢地一早偷偷地出晒貨，今日應該係佢地既爆買日…唔係咩叫莊呀?

呢度係咪代表期貨做淡?

港共根本唔敢決定依啲野

想屌死個mk 妹

bb同plug都唔敢溝

北水停果陣香港仲炒高晒
仲有人話等北水放完假返黎高位追貨
現實係北水一返黎就散水

Tsla+4%

YCC

plug 57

昨晚跌 10% + WO

YCC即開QQQ call

係咩

佢最大生意都係postal service
即係你叫譚仔唔賣米線淨賣皮蛋姐

42 but...

clean energy上車time

tesla ev死唔去

油價跌埋就完美

Tsla sq又插

尋日回升, 今日橫行, 洗多三四日, 冇事啦

昨晚最後回到-2%WO

咁似上禮拜5既

67如果唔係er落到3字頭應該會溝一注

moon 冇買過

用smt 2mb無限啦

我係68溝落黎

教主你今朝死咗去邊
我好掛住你呀

尋日加得太小垃圾車
加得10股

朝早一直都係到

我得加得一股

我尋晚唔睇一晚水卜

加一股
同冇加有咩分別

如果今日跌, 又唔係咁講啦

唔夠石無辦法
已盡力

好似道理上係咁

無返過黎

冇既咪拉高小小平均價
去到469